想買mesh wifi邊隻好

地方大約800呎, 間屋個形係咁「巳」, router放係「巳」上面個口字右上角
中間係石屎牆

ZenWiFi WiFi Mesh
NETGEAR Orbi Mesh WiFi 6

ZenWiFi AX

用緊 Netgear RBK853 , 兩層加埋2000 呎左右。完全覆蓋